【8千萬水貨】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXLVI

#StandWithOzil

pepe

痾尿射波

屁屁

貼定

Nxxxxxx幾高？好似高咗

真係要賣美羊 完全廢曬

今場進步好多
變到好快咁踢啲西波出嚟

佢好似大份左

好邪

唔知中左1001 開得慢咗

Pepe算鳩數啦 波都未撚帶掂 邊條仆街買返嚟架

Nxxxxxx熱身賽球王

點解達蛇放羊打邊

笑

下個POST 懷念愛蛇啦

隊波好少爺兵feel

近年最勁黑鋒竟然係義和b

好似謝雲奴勁D

有無人覺得PEPE 傳波選擇好撚怪
仲誇張過 IWOBI 食大麻果期

n30 算唔算攻過門

呃負皮topic

打到作客咁

Nxxx解圍

黑鳩廢鋒勁到幫對面解圍

好波

$20就收埋佢啦

佢頂向邊到

pepe 淨係識企喺度等波
攞到就大腳斬
完全唔係翼鋒嚟

巴丁未？

頂乜撚野

謝雲奴起碼扭到落底

好似真係

解圍

有無睇波架
如果真係作客衰好多
而家算無咁衰架啦

為何今天冇nelson

波都唔識頂做前鋒

重要死左腳

死去左邊算啦

宣明會比多左錢

最少賺12蚊

IWOBI係無建樹
Pepe係負資產

解圍解得超靚

唔記得人地個龍係邊到

突然覺得2和b 40m好抵

坦仲未出得???
SAKA D斬波好弱雞下

黑鳩有腦原來好難

咁改番
人地打到主場咁

不過傳波係爽左既

奧燒今日好似幾fit

兩邊d出波

nkxxx 零作用

Nxxxxxxxx

又有一射一中

坦啲傳中。。。

猜就猜得有form 但係無板斧破密集
想one two猜入去都唔係好夾咁

唔撚明
點解拖同巴丁冇正選？

終於有下似樣少少

買親都輸

Nxxxxxxx依下ok

慘 堂堂阿狗要用到應該聯賽盃練兵先出既垃圾打聯賽正選

留力歐霸

中龍喎

真心，呢球比拿狗會修正一下先射

saka 已經係最有威脅果果咁滯
起碼肯跑肯去

其實iwobi唔差真心

既刻射翻球

pepe out

pepe又有射

30號黑鬼係出黎搞笑

有何妖俾波佢
差好撚遠

比比好波！ 8000萬射球！

saka幾敢過人

不過都係炒

修正完回後就真

修正完比人搶埋

算好肯走

反而覺得nxxxxx踢得幾好

過到先得

Nxxxxx分分鐘係英格蘭新希望

衰過2和B

聞咩

撩完屎眼叫人嗅

跟住比後衛封左

何妖都踢得好

三隻黑鳩 saka算最好果個啦

同洛克人做乜鳩

羊要多d入中路拉走幾件比nk射

羊搞到淨係幫saka搏下腳

而家連波都唔想睇
真係06之後第一次會咁
隊波俾愛狗搞撚到柒晒 前又冇後又冇
場場係到唔知踢乜撚野
仲FF自己可以係歐霸踢到好撚遠

見到拿卡雪就開心 呢件廢鋒

拿卡玩手指

中人

細爆真係要參考下c8 點踢

係

羊打中間會更好

C8打中場幾好
傳送又快 係速度慢少少

細爆勁過c8

賤賣

件8000萬垃圾

係咪落左Order次次b2都唔Overlap而內切

點會係佢呀 係都卡法路雲啦

返黎啦

反而PEPE咁撚勤力防守做乜
搶番好多波 但進攻垃圾

有d卡叔 feel

佢打邊真係on99咁

c8會傳遠點位

成隊波會多空位好多

細爆淨係傳格離

應該推比爾連打中場 推施巴前一格 幫手拉空D位俾臭燒

隊波好廢

真心唔係太差

唔上腳先再講

真係罰球專家

pepe得freekick似樣

條垃圾就咪提啦，位又唔走

屌

細梅

mustafi 爭啲入

8000萬死球專家

ck都勁

Napoli冇角...

C8

細梅連續四場正選了
達狗愛將

換咗燒斬角球即刻做到嘢

吹奏細爆

n30 走位唔掂

Saka成個傻仔

對面條頭巾佬幾勁

唔係細梅企係個度應該入左

邊個話佢踢得好

Saka真係出黎搞笑

有冇條快啲既link 我仲係40mins

Saka咁多時間都處理得咁差

Saka仲話踢翼

成個狼隊個條友咁

其實燒好fit

對我廠邊個濕鳩前鋒唔識變神鋒

直線

燒今日好醒神

今場到依家都幾好

如果係坦克
應該撞開左對面

係， 拎波交波都掂

Saka過人成功過幾次？

個個都係一推就過

我廠最鐘意比人推一大段

羊好似心不在焉咁

肯扭波 但係次次都過唔到人

都多防守

係
First touch 同傳波好瀟
係俾人重點mark住同傳完靚波隊友把握唔到

好掛住坦克

Auba left back

睇佢踢波好似電腦lag機咁 kick下kick下

叔>比

燒好似高兩班波咁

Saka一拎到波唔係諗點配合對友，係走去同人單挑1on1

咁撚廢都有9射3中

我係燒有時都灰機

8000萬水貨拉邊 比爾連無位上

比人爆 SIU4

Saka真係好撚廢

1 -2次？

痢咁想要saka就賣比佢啦

沈震軒搞到個頭咁

遲撚早輸

我有冇聽錯 saka好多球會留意住

咁就半場

兩邊都唔知踢緊咩
得ozil 囉波既時候先有d 驚喜

PEPE 8000萬拉邊駁腳
阿羊5000萬拉邊駁腳
SAKA 幼幼最多波踢

3千磅周薪咁撚慘

比爾連企係水貨隔離唔知做乜

阿叔左閘啦

對到其他隊又會識飛

傳緊獌同猁

大家都法甲兵，點解人地隻美心咁勁

無左腳出唔到波

阿叔可以打中場 岩而家個打法

條水貨拉到好邊 比狗疊瓦唔到

驚回防唔夠快定點下下由pepe一打二 比狗都唔overlap幫佢

睇完今場就唔要

點解要auba就nketiah

去完杜拜都係咁撚樣

有chance比射手射唔入
都要比人問「燒踢緊乜」
「有價好賣」

反而覺得係比狗唔overlap

比比鳥以前夾ozil帶波走位onetwo落底
依家走位冇人比波佢

又踢左半場廢波

悶到

奧巴係咪唔可以擺最前 成日打邊做乜鳩

LORD賓打翼都勁過PEPE

去杜拜屌女姐

留意啫
冇成本架

笑到仆街

有冇諗過其他隊扮想要人，然後等你快快手留住個垃圾場場正選

no suk no party

0攻力
還我爺爺

條水貨拉邊自己1on1 無諗過比波比狗

換走nkxxx
擺返auba 中間la
換巴丁出嚟或者坦克出嚟推saka 踢翼

對面成班獨食精
冇乜入波本錢

睇黎又係一分thx

半場和

好掛住爺爺

隊波真係好廢 唉

通常走咗就會變勁好多基拿比 100分

愛狗 A8 都係好鍾意閘主攻 踢埋D波仲多過成個前場加埋
但又唔睇下自己隻閘咩料到 俾馬些路你就話姐

竟然出ceballos

好耐未試過睇對波咁廢

最美麗時光～

完全冇進攻板斧

條垃圾英冠都唔夠踢，黎英超踢正選

Pepe最大問題係好少配合

有冇人好掛住坦
C8又麻麻，N30又麻麻

pepe全部都打自己

當正自己美斯等波到

掛住愛蛇了

其實正路
卡數泊大巴出拖意義不大
不如出ceballos 加強攻力

佢又唔係逢人必過個下先死，成功率低到...

比比鳥比對面個黑人針住 遲早輸

爺爺以前係中前場猜波
愛狗同達狗就玩拉邊 衰起上嚟半場都過唔撚到

Onlun9

宜家錢又無 , 排名又無 , 教練個名又無
搵番爺爺玩番自主經營 追下個前6仲好啦
宜家咁玩下年都未必有歐霸打

係都爺爺啦

國仇家恨

傻撚左個鼻

唔見有加強到
我寧願睇爆炸

Ceballos呢排奶到達蛇雪雪聲

你認真？

根本冇出邊個 邊個就勁 完

你有病睇醫生啦，睇爆炸

佢教咁就唔洗捱夜了 直接訓教

初頭又話達叔好勁 佢啲戰術都唔多湊效

應該係達sir order黎

幫pepe 平反一下
比比鳥從來冇幫佢做過疊瓦拉走d人
佢每次攞到波都係要1對2
但係又無麥明詩咁好扭 真係做唔到太多野

又和一場

pepe貼住條邊踢好一般 靠返中間可能好啲

老老實實,場波悶就唔算悶
但都好閪囉

如果達狗第一個換wilock條廢鳩出嚟我第一個屌佢老母

對我廠後防咁有信心？

今場炸彈未爆喎 每場平均最少要爆一次

Ho lun moon

Nxxxx真係唔掂 同隊波完全無默契 個人能力又廢
半場換返拿卡算啦
唔換拿卡都換巴丁啦
比返羊踢正前

成隊得細梅 燒 踢得好C8都叫做好啲

打多個前鋒屌死對面好過啦

迷得細爆都係有病

牙羊擺邊根本係廢，賣走未
今埸無拿卡都係nk踢正前，已經說明左羊完全唔係達子果type前鋒
羊唔踢中間，就算走到靚位仲要同中堅1對1

68% 控球率

話撚左A8 條撚樣呃飯食
乜經驗都無吹到咁大 無得玩無限金錢就露哂底啦
睇咁多場根本同堡蛇教無分別 洗撚出5M一年俾佢咩
留番5M 黎買幼幼仲爽皮

阿狗要嘅翼係麥明詩嗰隻
唔係pepe
Pepe迷失到連扭波都廢過2禾b

pepe 真係垃圾到呢 突破無 射門無 組織無

其實羊中間 出比比 巴丁咪得囉

條sake拎親波都柒下柒下，自己都驚咁

球球中龍都係燒既傳波製造出黎

酋長=牙達故鄉牙

咁係因為pepe已經貼哂條邊線無位疊瓦

NBC: I think no Arsenal players tired, the pace is slow, embarrassingly slow.

完全冇默契既
去訓練咩野黎

感覺水貨唔敢去盡 驚失波輸反擊咁
十下九下都係引兩腳就回後轉邊

條友有冇睇波 d 波快到咩咁 就係快得滯 完全無組織

比狗上前 一比麥明詩拎到波就等輸波
對面隻麥明詩最sharp都係比狗唔上去嘅原因

練點一齊開P吊女

比比鳥每次傳完個波比佢就企左係度
然後話pepe無配合

好眼訓呀屌

咪即係班球員節奏跟唔上...

一大班佬去簡屌邊條女
都係一種默契嚟

奧燒其實呢一兩年都係咁
每場都有兩三下key pass，但啲隊友唔知點咁

初頭都會扭下屎忽花 依家直接回後算
達狗套戰術現階段真係同愛狗冇分別
下下兩邊去但出波質素低 翼同閘又唔打one two配合
真係唔知點入波

前鋒翼中場要係k 角位 現位出黎1 2 靠兩翼咁打 唔洗入到去

以前傳開波比c朗

沙加中間傳俾燒幾球都好快
不過前面3隻無一個識走位 燒拎到波都無人俾到
PEPE同阿羊都係好鍾意等波 CUP大位 射K角
完全無意識係身後走下位

阿記真係好撚廢

咁不如出阿叔，可以打中場，又唔會上去
好過而家要施巴留後 比狗又唔敢上盡，企係水貨隔離

乜撚野麥明詩

比狗俾人爆到真係傷到無哂速定係食齋問題

何妖打上一格 殺卡 單中啦 中間無人配合

我心諗做乜9

對面條頭巾佬 玩拖舟轉身果個

邊撚個麥明詩

睇數據好勁下禁住黎砌

連登話有價好賣

中場問題啦
無人後上插入做下波
又唔係踢落低傳中

其實係 施巴同沙卡都傳得好快又準 燒都拎得好好
但前面三個真係廢同無配合 one two又打唔起 對面又無空位 自己又扭唔過

Now叫條友做新麥明詩

如果個教練肯就佢呢種踢法,燒起碼仲有兩三年貨仔賣
所以有時見到啲人喺度針奧燒都想講,根本係啲隊友水平未夠班

pepe 真係弱左啲
auba 同saka 比對面隻閘
完封

尼基迪呀 又冇乜意識配合 比波又弱

X朗單中，冇拖𢭃住，眨下眼就俾人456

我覺得係前面三叉戟問題多啲，你唔覺佢哋三個係接近0火花咩

原來nkxxxx 有出

連登仔話有假好賣

掛住小馬天

比狗落去打施巴個位
水貨自己拉邊拉飽佢
施巴打前一格幫燒拉下空位啦

垃圾波真係垃圾波 悶到
好心射下波啦 搓搓搓 搓多兩腳就甩埋比人打反擊

見係林狗 幫手推

Auba幫左saka補左幾多次位

唔守麥明詩輸一打都得

其實係迪達子問題啦咁

燒每次都俾三個人圍住 推多個人上去幫手拉空下好過啦

兩隻閘同兩隻翼 0配合

其實比比作用好大，下下2個先mark得住，但好似幾難夾，
夾牙叔可以比空位佢自己扭，牙叔防守好過b2又可以移去中埸守

左邊都有少少 右邊係零

繼續比saka踢閘真係玩鳩人哋

人工高+body language 係原罪
全靠反共先係連登仔心入面加返啲分

羊同saka好唔夾
Saka同巴丁夾好多

羊

施巴今場無咁上腳 一見到位就即刻傳

對面泊大巴 都半場四個key passes
d 前鋒

施巴傳得靚

戴頭巾戴到松山光咁

教練一定有責任嘅，但你話中場唔得我就有啲唔同睇法咁解

獨食狗

Saint-Maximin
夏天傳過黎阿狗
不過可能唔夠出名數據又麻麻,所以最後揀左pepe

前面得一個羊識走呢d位

屌 羊

新麥詩敏

比爾連拉返邊 羊同水貨都中間左

難控嘅

saka帶太多波

施丹踢阿狗都應該係有價好賣

中楣

唉

屌你n30

邊個話個垃圾30號好波？ 出嚟！！

Nxxxxxx

大佬呀.......

宣明會班黑鳩終於有少少野睇下

NKXXXXX

吊

Ozil靚

好波嚟

哇咁都唔入

水貨今次扭得幾好

笑左

傳統黎

六碼都唔中龍

nxxxxx條死nigga咁撚廢

皮皮都令

屌那星

級數問題
琴晚利個場波
同一球費明奴控到再窩利，雖然唔入

俾返羊正前啦

又獨又懶又廢

成日好驚pepe 扭到自己兩隻腳打結

No look?
我真係no look

屌on9

Ozil今場好生 製造到好多機會

水貨企入d咪好
企到最邊完全無威脅

即射算係咁

咁都唔入

兩邊齊齊斷十字韌帶

半場出嚟又踢得好返少少

好過拿卡....

呢下靚到

C8加奧燒真係唔錯

擺auba 正前先正路
擺其他人只會浪費機會

xhaka呢下靚

羊不嬲first touch都一般，不過真係勤力回防，又唔上腳

唔躂q 又真係好野 衰無運

一早比狗要壓上少少啦 比個頭巾佬壓住黎打

宣明會兒童

水貨同羊都企得中間左 比爾連拉返最邊
達蛇執過D位

基本野嚟姐 英超喎

尼基唔差

大家快d課金助養呢班食唔飽瘦猛猛既非洲兒童

中到楣算好，laca應該飛機

羊！！！！！

羊！！！！！！

睇咗半年都未知英超咩級數？

真係要靠auba

羊！

奧巴

AUBA
冇 auba 等降班

都係靠我羊

美羊！

-6

反達?

要妹兩下先

奧巴 竟然頭槌入波

燒好撚瀟灑

比比 羊

美羊!

一早擺羊正前咪無事

只可以咁諗啦 唔係點

8000萬助攻

羊勁撚到 騰空fing埋去

美羊

美羊用頭

比比x羊頭鎚

Ozil冇去慶祝

頂得咁輕鬆

pepe個波係幾毒

宣明會有野睇喇

竟然咁易頂

我頭槌入波

Lazaro 都幾禮讓唔撚mark

Pepe斬咁多球終於有球助攻

黑鳩廢鋒比人推跌

冇細爆啲波爽好多，幾下就運到上去

入了八千萬助攻

個topic會唔會比人bin

九樓咁高跌落嚟都頂到

邊個係羊

羊!!!!!!

水貨

C8加比狗

我都唔識

auba

1:0

重點有斯巴 成隊波爽哂

羊👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

Auba 好醒 射手同前鋒既觸覺真係好重要
其實呢球波又慢又柔 正常中堅頂係好著數
Auba選擇尾柱 去恰個閘位矮 係好聰明既決定

C8幾好

施巴傳波好快又有力 一野就傳到去最邊
俾著細爆就唔會傳呢D波落去俾水貨

好靚

反pepe又豬

C8好勁

達蛇半場

冇人走去mark先好笑

出巴丁啦唔該

C8搏達狗買佢 d波靚到

80m入波！！！！！

何妖勁
一早應該用啦
十足十愛狗死到臨頭先用

比比

Pepe!!!

Pepe！

GOAL

其實c8提高返速率應該就會上力好多隊波

唔夠saka斬得多

兩盒thx

水貨入波

Pepe

pepe 1g 1a

重點無細爆

樓主快燈

saka 靚波

薩卡過得靚到

仆街 bon細力d

saka百屌成材， 可喜可賀

竟然入多球

反達呢?

應該係羊喺阿仙奴嘅第一球頭槌

saka 越反越勁

有私怨冇計

呢條傳得幾好

邊個話水貨嘅

bin topic

topic燈到

宣明會勁到

個topic有啲燈

Topic

多謝你燈先啱

兩球thx

黑色三連星

topic靚燈

係時侯吹奏下PEPE

瘋了瘋了

樓豬好波 燈到水貨入波加助攻

見啲人話細爆>c8真係得啖笑

C8 motm

水貨goal

Saka今場真心好

樓主燈到1g1a

上半場仲話saka廢

你地d link咁快

Saka 比比

C8上哂力

呢球唔易頂，又fing得勁先有力。

個標題邊個開

無細爆無拿卡

Saka牛尾巴

2:0

何妖加奧燒雙核勁撚到

Saka 勁到

topic

半場達sir餵春藥

好撚-6

1入球1助攻

第二球

青蛙

一球一助

Saka過人

樓主好波

saka 通坑渠助攻
迷沙了

Saka勁撚到

其實一般 上半場對住拿沙路冇啖好食

半場買埋客勝

上個postD人插Pepe 羊 燒
即刻集體反彈

邊撚個on9仔

Saka

like比topic

係時候到細梅加leno自爆

燈到1a1g

兩盒thanks

紐卡數發緊夢咁突然

Topic燈到

係贏波既感覺

岩岩屌果堆 又助攻又入波

左saka後阿叔 不得了

大炒5球吧🖐🏻

換走個廢尻30號啦 入巴丁同saka打左路

兩球thanks

反Pepe我屌哂你地老母

個標題燈到

1球Thx

saka通坑渠靚到

7千萬1g1a

nkxxx

C8勁撚到

nkietah 突然間妹

nxxxxxxxx

沖完涼2:0

Nxxxxxx係咪on9？

nxxxxxx

一食杯麵就狂入

話明係現在台 梗係睇到現在發生緊嘅事

Let’s go

Saka大把人要了

saka呢球好靚

Nketiah

屌左成場 阿羊唔好打邊 saka垃圾 8000萬水貨

反saka反pepe班能屌呢

成日反達 都唔明你班勝利球迷做乜鳩
重建係咁撚樣要練form嫁啦
而家贏波喇 屌你地班勝利球迷老母
之前愛狗22場不敗添 係咪教得好好呀？
防守教唔教得到細梅有返個腦呀？
好撚心你地啦

Nxxxx廢撚到

力架廢到

助攻王

第一次見你開po
支持你繼續

咁大隻ozil都唔交

Nxxxxx想扭入龍？

saka

自己收皮啦nxxxxx條廢鳩

saka呢下夠J幾耐

識睇波既留意下c8傳波分邊同Xhaka既分別
應該睇到D野

垃圾仔來 快d死

都過咗一 兩次啦

哇隻nkxxxxxx好廢

認同

大位cup窄位

宣明會

拿卡係咪黑氣石嚟

空哂唔射

邊個笑鳩saka廢

燒空晒唔傳

8千萬返左黎

3球thx

輪到奧燒未 好耐冇士歌

翻左20萬

歐偉倫咁

決定瘋狂吹奏saka

其實燒今日踼得好好
好大程度xhaka 同c8 無拖無妹

應該係對自己左腳0信心

pepe幾難得有得慶祝

一冇拿卡就贏

Saka好撚輕鬆

宣明會新演員
一個willock唔夠籌款

我加入

大家開心

大佬你唔傳嫁話都要射啦下 重吸

谷左好耐

諗諗下早排搶廁紙行動你都咪話冇必要，知唔知點解呀？係因為而家開始運落嚟果D廁紙，點知佢有冇俾病毒污染咗？

有時覺得真係某啲球員搞廢個form，eg細爆

燒 真係好撚瀟灑

呢件廢鋒真係廢到仆街

佢之前傷出個場 sharp到痴線

c8之前有出應該可以執返幾分

隻前黑蚊仔 真係好廢
好難怪列斯都唔出佢

c8 分邊好靚

真係成日無佢份，明明踢得幾好

好撚柒搞笑 第一下唔射

屌，射啦仲cup

真

C8助攻好老鬼波

屁屁即刻有返信心向前帶

躝啦講緊波牙

Eddie假動作呃全世界

無上腳 一位就傳

靠你喇，班利燈得咁爽，我地都係時候出神秘力量

望下佢企咩位已經夠執幾多second ball

幾時有馬天睇

嗰隻唔係右腳咩

C8 下半場好撚勁幾下比右路穿哂

冇細爆係唔同d

列斯目標咁明確應該出佢先岩

c8條辮好似牙朗

出你未

Nxxxxxx換埋巴丁就fit

聽日要一齊去搶廁紙喇 宜家成地精

個慶祝好型

正！入2球，成個醒曬

比班廢尻偽黑尻 射走晒d助攻

食多兩個 THX

C8 d過頭波真係靚

覺得Nketiah唔算太差喎
比多幾次機會都得
拿卡霉到咁

pepe依家值返3000萬了

唔只 佢比波隊友拎得好舒服
淨係呢場我起馬睇沙卡傳比沙卡有2-3腳炮彈傳球要修正

燒咁撚快嘅

Ozil跑咁撚快

bob叔就爽 有得睇live

Ozil岩岩果段快過auba

60分鐘仲跑得咁快

駁唔到不過可能嫌佢d戲太屎，扮唔到廢

鏟睇梗mirror 版？

保住個cs

不嬲都跑得快， 無直路比佢跑啫

不如正正經經羊正前，拿後備，巴丁左邊算啦

奧燒暴走

好彩對面廢

不嬲都係
新仔就係要練架啦
一場半場 而家又唔係愛狗咁死出細爆

嚇死

差d輸番粒

頭先好多手足話saka咁都有大會睇中
Saka又贏

對面咁都唔入

大衛雷斯救全家

嘩 咁樣送禮

奧燒爆

04嗰陣已經屈速

又Jer 腦不對手打錯字者

原來今季突然崩盤係因為冇咗何妖
以前就冇咗藍屍

nkxxxx

燈到嗰topic

卡啦

Clark 高登某會員愛將

屌你隻n30 咁樣拎波嘅

拎波>失>西面

Wa diu
Nxxxxx防守都唔得

Nxxxxxxxxx

做乜撚

wa..... 識唔識踢波呀條友

唔係雲達不來梅咩

xhaka 都好稱職
saka 上佢塞返左路幾次
禁區頂反搶
佢加C8 令燒生埋

不過xhaka 加C8 無左拖果種搶截
唔同對手可能效果唔同

總之無細爆就一定好

係有細爆

Nxxxxx真係果斷放棄算

送角！

何妖今日中場真核

打錯 sor

又係nxxxxx條廢鳩無端端送角球俾人

c8撚麥詩明撚狗咁撚

屌牙 一熄機就入兩粒

不萊梅先啱

關佢撚事，用何妖+細爆唔會差太多

仲有無link

送角球比人 垃圾nigga

NXXXXXXX 真係好緊張

屌你老母C8勁撚到痴線

之前唔出c8 個個話佢藍絲
而家出又個個j

唔明點解之前唔出

對面條肥西咩事戴頭巾？

不如換laca 出嚟刷信心打歐霸？

去返u21 18啦

C8今場勁

細爆仲有排學踢波

而且C8拎波hold波係穩過xhaka，而xhaka知自己缺點佢會好快甩走個波

C8’s role = cazorla

希望咁多位記得
有幾場大戰 打車打曼
佢後場鳩傳最後輸波 好撚記得

J開 唔知佢做咩得罪達蛇無得出

屌隻宣明會咪撚再叫人俾波佢啦
成日指指指

好似牙叔戴金鏈咁

牙達黃衛兵

再熄多次啦

吹大左

再以前係冇咗卡叔

有細爆 c8邊有波踢呀 細爆搶晒D波黎分嫁

好鍾意c8踢呢個位
雖然都係逗後換邊駁腳為主
但係啲波完全唔拖泥帶水好有效率
之前睇細爆妹妹妹望望望然後交失 真係睇到爆血管

係時候換laca 出嚟踢吓順境波刷信心

C8 帶生ozil

講真 比比鳥真係 好撚廢

3分 thx🙏

Pepe cls勁

Bukayo Saka moves to eight assists in the league this season. The most for Arsenal.

He is 18 years of age.

呢場之前呢度普遍係話佢得第一場好波 其他垃圾

其實佢今日生係有原因
你睇Pepe auba兩邊拎波 永遠都被double team
所以c8 ozil xhaka三個空位多係正常同合理
打到水準都係好合理

我燒好燒

入左局好好多 頭30分鐘廢 多犯錯

pepe 唔比 nkietah

奧燒

痴撚線 幾耐無見燒一場咁多哩D 傳送

比比黎料

咩事下半場勁左咁多？達蛇更衣室怒屌？

2:0 之後應該妹到完場

出巴丁入多粒好過啦

c8+xhaka
兩邊都搓到波放到長

藍黃大和解

燒傳得靚到

又中眉

哇燒勁撚到

pepe有位佢放其實屈

Only Shkodran Mustafi and Mats Hummels in the German squad have run faster, at 32.9 k/ph and 32.3 k/ph.

Ozil’s sprint speed puts him above several notable names, including Neymar (31.8 k/ph), Cristiano Ronaldo (31.2 k/ph) and Wayne Rooney (30.7 k/ph).

He is also ranked above Arjen Robben, with the Dutchman’s top speed registered at 31.6 k/ph. It was claimed earlier in the tournament that Robben had reached 37 k/ph but this was not deemed official by FIFA.

Ozil’s speed is only marginally lower than Theo Walcott’s top registered pace. FIFA records show the Arsenal’s high has clocked 32,7 k/ph. Manchester United’s Antonio Valencia came out top in a recent study with 35.2 k/ph.

睇pepe分波好舒服

留歐霸呀

唔走位企定定

放棄laca 入巴丁好過啦

真係值8000萬

屁屁on fire

咁奧燒咪值兩億？

細梅跑咁快就唔好成日舉手啦

心理質素太差

Wtf沖完涼就2:0？

施巴傳波成個燒咁 又舒服又岩力水

咁老 Pepe重後生

假阿

1st half先比人話有價好放

可唔可以唔睇N30

係咪轉咗雙箭頭？

年青人無辦法

佢仲差好遠

呢d西甲一車車

無越

越？

no offside la dllm

鬼有越！

67分鐘 洛克人仲未上場

之前細爆

c8搞咩勁左咁多...

diu! onside

唔係c8 = cazorla
係c8角色=卡叔
Organise前後場銜接
前場係派牌
但以前卡叔做埋secondary playmaker

對面冇人mark燒 可以睇到佢既作用

又迫害

但係都好過細爆好多

邊度off? 燒個助攻呀屌

望住何妖 再望下細爆

又吹 屌你老母

咁都越位

法乙野點比呀⋯⋯

邊到off 呀
好心依家d 旁證咪比佢吹offside 啦

邊有越

屌 冇off
如果射埋var會點

點解叫何妖

其實是撚旦望一個人再望細爆都一樣

講到牙羊實射得入咁

其他隊就入咗先睇 阿仙奴就唔越都吹撚咗先

有var就咪撚吹啦

On9咁撚靚撚有越啊

呢個真
1on1佢無問題，但隊隊對佢都double team咁濟，唔明點解找卡數咁老定由得佢發揮

西波佬真係衰極都有基本功

屌冇睇就唔好舉啦

30號好廢呀屌

又迫害燒

射左先 照慶祝左先

依加唔係等你射埋先吹嫁咩

如果auba貪得意射入埋

吹咗就返唔到

xhaka

相信隊友！

佢好似係Twitter 講過要炸死曬加獨撚定巴斯克撚

nk

真 仲要咁炆水都吹

沙卡

Xhaka用生命硬接呢球

N賓：阿狗個名換咗做利物浦起碼多10分

nket

會黃羊 話你哂時間

Papa同細梅咁快

吹咗越位照射要黃牌架（雖然我淨係見過一次）

saka偷笑

希望等陣就算換走隻宣明會都唔好換Laca入嚟
想睇巴丁+Auba+Pepe

c8先係做緊中場中轉守為攻既野

唔係細爆咁扮防守同橫傳後傳

上半場俾人mark到傻喎下下拎波都三個圍住
2-0之後鬆左

續唔到 saka 就仆街

真？ 唔怪之得達帥私怨唔比佢出

Saka 好可愛

點解出N30? 冇撚用

事實證明係啱

班加泰狗奶支奶到雪雪聲
真係抵呢班友失敗

Xhaka 係咪除左fuckoff唔識第句英文

啲中場好慢

Saka忍唔住笑

細梅西甲嚟都踢得好舒服

true嗰條友姓仆

rvp

一畀人double team佢咪即刻彈走個波，同前幾場比較，今場算好斯文

hayden 出嚟了

Hayden

又唔換人

好可愛⋯想瀨佢面珠燈

黑撚到

不得不講多次:Saka個樣真係好on9

坐bench實舒服
舒服到掛靴

學雲加儲印花

X朗真係好硬淨
次次見到佢好似準備要走場咁 最後又係咩事都冇
呢個畫面我見過十幾次

C8依下回後。。。。

麥詩敏中柱

個cs好撚危

仲唔換
nxxxxx條廢鳩仲響度
寧願睇wilock呀屌

Cocky cocky個個黑鬼

差啲冇cs

Hayden報恩嘅時候到喇

好似個陣papa黎睇過數據
係多佢都淨係慢過奧巴快過萊斯佩列錫
係轉身頓姐

後防一樣垃圾
對面即刻中柱

放拿卡出黎啦

啫係其實可以射埋先吹

新麥

無氣扮傷啫

平安鐘

我都係 岩岩去咗落水睇唔到

中柱thx

見到saka就諗起域子

不了

真，但之前傷咗返皇馬養傷，返嚟之後達蛇可能未太熟佢所以冇出

Thx

快d 換人la!
換xhaka (黃牌) 出拖
換nkxx 入laca / 巴丁

英超球證咩水平唔洗講啦

差啲失一球

C8犯錯都無人屌

好撚似

牙域係Ozil

M20今日ok

牙達其實係咪唔知點換人

Xhaka本身踢法其實都好難傷，佢整傷人就有份

77 分鐘學雲加儲印花

域子去咗邊

where is 馬丁

其實應該要立一條例，除非真係好明顯越位，否則唔應該吹停比賽，比賽繼續直至攻門後先睇VAR

儲印花

除咗水晶宮事件嗰排

雲加艾馬利阿迪達柏高域個個都當佢中場核心咁用
有班球迷就係咁叫佢躝

其實會唔會我哋改名做Arverpool就轉到運

達蛇驚換完人輸番轉頭
唔敢亂換

一係換走auba + ozil 留力歐霸

個 saint maximin 都幾難應付
hayden 入嚟都唔錯

世界杯好似就係咁

屌！換走nxxxxxxx啦唔係話佢廢，佢根本未ready踢一隊

對面個黑鬼好勁 有冇機買佢

比比鳥都幾差

Saliba starts for Saint-Etienne in their game against Brest.

無人幫屁屁
個撚個都無氣

FIFA 好似一早有呢個advice，世界盃個VAR睇得都好舒服

ozil雖然無assist
但打得幾好

做咗熱狗

pepe 妹下妹下唔知做乜
都係啱啲一腳波
企定定斬

依球唔怪比比 係前面隻30垃圾唔撚走

比比一直等緊佢

冇腦

有乜問題，你望下c8，xhaka仲要一季都輸兩三球12碼

比比鳥真係慢咗好多

Cls saka

岩岩無人郁

差點2-1

Nketiah啲臨場判斷咁閪嘅

睇緊live仲得閒上Twitter?

saka本身踢咩位

坐多三分鐘先好起身

屌你 saka踢到成個小花咁

完咗場 輸3-2

拖仔

拖！

Image: Dani Ceballos definitely enjoyed Pierre-Emerick Aubameyang’s header to break the deadlock for Arsenal against Newcastle. ❤️ #afc

唔換人係咩玩法

慳appearance fees?

呢場應該係成隊頭二

Mary幾型

美斯黎

突破能力好好

80 幾分鐘拖終於有得出嚟踩下草
巴丁出得未

千祈咪撚輕敵
對愛華頓補時連入兩球追平

呢場又唔換willock

有頭髮的拖

Mari Cedric都有睇波

黑美斯

話說m20頭先有兩下解圍幾好

試過幾次換完人就俾人追和
有陰影

臭燒心諗斷氣啦dllm

佢係廢

要rugby佬好過

秘密武器贏緊波唔洗用

點解隻廢蚊仔仲可以係場上

T11 ❤️

對面換入嚟個中堅 schar 射波幾勁下

唔知買斷佢要幾錢呢

佢有信心 唔舉手係幾好嘅

Saka 過完幾個唔傳 真係當自己美斯上身

拖仔係一個好好team player 見佢鼓好耐掌

燒幾時先刷到個助攻或者入波

達蛇上任派左咁多key passes
真係無一球convert到

沙加有黃都唔換
換c8

唔到我廠要啦

踢得好過拿卡...

幫第三世界兒童爭取曝光率，PR手段嚟

有無c朗甘勁

有無人好鍾意拖

其實nkxxxx 我覺得唔差
好過前幾場laca 既表現

呢度應該冇人反佢

拖乖仔黎

老老柒柒，saka再踢多幾場好波
下個轉會窗實俾人買走

黃saka?

迷拖

willock同n30返u21啦

拿卡

屌那媽終於識贏波

坐mari後面條女咩名

卡數而家先逼

換水貨laca

想睇下拖c8 加燒

青年軍出身
可唔可以留多幾季

除咗愛狗我諗無其他人唔鍾意拖

saka 希望快d 續約la

佢好有球迷緣
細細粒 好可愛 又勤力

廢鋒換廢鋒

成場波都無人想交波比基迪亞

拿卡下季好𦈢

終於換走條廢鳩

同saka差得遠

應該係球迷組合嚟

我都覺得 可以再比機會

我

Xhaka其實幾緊要

佢自己走啲位都唔好傳

40M+ 走唔甩
始終後生仲要已經西班牙國腳
車仔果陣買 kovacic 45M

後尾先換強陣入嚟

中間矮到

見到hong kong

垃圾時間先出拿卡

無人補左閘位 應該唔岩而家個陣

70mins前你會唔會咁講

贏緊既話又唔介意佢地出黎既
係之前想佢地後備救世就cls

細細粒又白白淨
一手抱起佢就...

cs please

laca

快啲躝

操fit啲歐霸再踢

Saka勁到

屌Saka勁撚到

Cls saka 無限體力？

saka 好似 bale 咁

Saka cls

Saka好撚勁。。。

Laca

爭五之路今場開始

Saka好撚勁 拿卡慢咗

有得出咪算佢好彩

垃圾黑尻

中柱個球同有球傳中解圍

Saka下半場咁堅

黑美欺

4000都抵買

廢鋒拿卡唔訓落去

係牙羊就有了

上半場尾有下俾auba 再衝刺入禁區
laca 無見過有呢d 野

見到拿卡同洛克人都唔開胃 出年免費搵返卡叔基佬返嚟好唔好

想睇下中場係倒3角
all in進攻

laca 踢左全場咁

拿卡真係自己申請離隊

Saka塞住個鼻都咁勁

個麥詩明尾尾地...

今場細梅仲未爆

saka今場食左春藥

saka 真係motm

原本我都屌saka willock係龍sir契仔
出場完全on99咁
saka呢排都叫好好多
willock真係唔知想點

laca生性la diu ..

都唔明點解仲有人撐佢

80分鐘追唔到正常

即刻續長約喇

Saka好幾場都係一開波on99咁
然後愈踢愈好

nxxxxx > 全場隱形 獨食
拿卡 > hold唔到波一碰就跌 浪費機會

已經分唔到邊個廢d

新美斯

羊咁都要餵俾拿

拿卡同nxxx有咩分別

當初拿燒山又真係好令人期待

asus好似係4500歐，啫係唔使4000鎊，如果差唔多價買到就正

洛克人冇樣叻...

saka係美斯今場

後生仔係咁
狀態飄忽啲

其實無

唯一作用應該係幫visit rwanda賣廣告

達蛇係咪單對單教過Saka
啱啱過人成個丁力咁

就係岩岩Xhaka 傳比羊呢d波 今季做得好差
下下要修正一兩腳攪到個反擊時機過哂

隊友唔交 拿卡會狠狠地屌隊友

已經Cap低曬上半場屌Saka嗰啲comment

燒！！！！

ozil!!!!!

Fd呀嘛

燒！

燒終於入波

ozil 幾耐冇入波
laca 起碼有助攻